蘋果日報。777借武漢肺炎幫建制派選舉助攻

咁都比內鬼踢爆
柒到

但係佢做緊啲相反嘢
攪到班廢老都着埋喎
點翻盤

內文

柒到比內鬼踢爆

push